{
  "questions": [
    {
      "question": "請問野海熊防護圈應該畫成什麼形狀？",
      "options": ["矩形", "圓形", "等腰三角形", "梯形"],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "請問派大星去蟹堡王飯店度假時，行李箱裝了什麼？",
      "options": ["花生醬", "遙控器", "水母", "石頭"],
      "correctOption": 3,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "請問章魚哥定期獻花的墓碑上寫了什麼？",
      "options": [
        "章魚哥的親朋好友",
        "章魚哥的童年回憶",
        "章魚哥的夢想與希望",
        "章魚哥更好的自己"
      ],
      "correctOption": 2,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "請問派大星因為看不到什麼而生氣？",
      "options": ["他的石頭屋", "電視", "肚臍", "額頭"],
      "correctOption": 3,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "請問海綿寶寶和派大星曾養過的蛤蠣叫什麼？",
      "options": ["金貝貝", "寶貝貝", "小貝貝", "咪貝貝"],
      "correctOption": 2,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "請問皮老闆的電腦太太叫什麼？",
      "options": ["海倫", "凱倫", "雪倫", "諾倫"],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "在教魔魟如何當好人時，派大星的箱子裡裝了什麼？",
      "options": ["石頭", "美味蟹堡", "珍珠", "皮夾"],
      "correctOption": 3,
      "points": 30
    },
    {
      "question": "請問章魚哥扮成什麼偶像團隊去參加珍珍的生日派對？",
      "options": ["愛酷男孩", "愛哭男孩", "愛秀男孩", "愛笑男孩"],
      "correctOption": 1,
      "points": 20
    },
    {
      "question": "在章魚哥說「今天很嗆是吧」之前，點餐的魚說了什麼？",
      "options": ["多一點洋蔥", "多一點辣椒", "多一點胡椒", "多一點大蒜"],
      "correctOption": 0,
      "points": 20
    },
    {
      "question": "請問巧克力賣不出去時，海綿寶寶說要把巧克力改名為？",
      "options": ["敗類窩囊廢", "垃圾窩囊廢", "低能窩囊廢", "白癡窩囊廢"],
      "correctOption": 0,
      "points": 30
    },
    {
      "question": "請問蟹老闆堅持要把餐廳溫度調整在華氏幾度？",
      "options": ["59", "60", "61", "62"],
      "correctOption": 3,
      "points": 30
    },
    {
      "question": "請問和蟹老闆與章魚哥去掉蛤蜊時，海綿寶寶透露自己都擦什麼？",
      "options": ["海馬奶乳液", "藍海唇膏", "水母釀唇蜜", "美味蟹堡秘方"],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "派大星曾要求海綿寶寶和山迪稱呼他為？",
      "options": [
        "派大星博士加教授先生",
        "派大星老師加博士先生",
        "派大星教授加博士先生",
        "派大星博士先生"
      ],
      "correctOption": 2,
      "points": 30
    },
    {
      "question": "在《海神王的王冠》中，派大星曾對公主說過哪句話？",
      "options": [
        "妳有看到我的肚臍嗎？",
        "妳有看到我的哈哈傻瓜蛋嗎？",
        "妳有看到我的美味蟹堡嗎？",
        "妳有看到我的內褲嗎？"
      ],
      "correctOption": 3,
      "points": 30
    },
    {
      "question": "當派大星說：「有了，來裸奔吧」，海綿寶寶如何回應？",
      "options": [
        "不行，那是以後賣房子才要用的",
        "不行，那是以後煩章魚哥才要用的",
        "不行，那是以後開餐廳才要用的",
        "不行，那是以後抓水母才要用的"
      ],
      "correctOption": 0,
      "points": 20
    }
  ]
}
